東京食屍鬼RE:144 中文

舊多話自己贏左？

好快

我想問下白板果度既日文係咩意思

どうすりゃよかった

當時我應該點做先好？

龍就係金木?
好細張 睇唔到

Google translate完係how do i go wrong

個一百個細路就係祭品 金木好似係第一次食番利世型既赫子 rc值應該爆錶

有無人知最尾個頁排出黎個個係咩字?

60

如果金木識分身，一個人格一個身體應該幾有趣

我冇記性 邊個係240號金木人格 ?

又變痴線佬了

類似HELLSING結局殺晒所有人(格)先會正常番

武鬥大會果張圖好有趣
好似作者畫黎屌返班讀者,包括我
如果係一般王道漫,就會好似武鬥大會咁樣去鋪排
但作者有佢自己既風格

上一部古董戰完左之後比人帶左返去ccg，個陣金木既囚犯number係240號

比有馬屌打完坐監嗰個

一次過大量共食
下一話爆晒seed屌打全世界

最尾果格有美座正皮

是我嬴了 依句係金木講定係舊多講 ?

懶得畫就懶得畫，一頁人棍搞人氣

我幾buy呢集

舊多自己都比人食埋

突然間又好撚好睇

今集算唔算叫做兜得返
人棍果頁啲觀眾聲似似串鳩讀者咁

舊多
金木都冇哂意識啦,食左100個利世赫子,成隻猛獸咁
舊多今次行動同龍有關
估唔到金木就係條龍姐

我有預感西瓜遲D會係番外四格繼續玩金木腦內小劇場

頭先睇返上集 舊多話今次計劃叫降龍儀
即係養完龍再殺 ?

變龍又會點？

腦內劇場睇到好熱血 最尾一諗起董香就意見一致爆種好撚正

依一刻最想保護既人係董香

成為最後敵人
頂下所有罪行 然後消失

感覺上係利用佢

我只想知道董香有冇事....
見到有張圖好似講嬰兒...

麥克吉利斯之流

之前舊多對金木講要制造一個巨大既敵人然後等人類同喰種聯手，原來就係呢個坑

所以金木同舊多目的係一樣 只係達成目的嘅方法唔同

人棍金木果頁d觀眾既對白好抵死
好似將讀者屌金木既說話照講返咁

絢都係咪仲未返? 記得佢去探索果到都有條龍

好似最終兵器彼女咁？

食晒所有人， 成為唯一

重大發表呢？又話有重大發表

所以話要對作者有信心

姐係金木要比人屠

貪食蛇咩
越食越長
舊多又知一定變龍 而唔係長返手腳再屠

今集好撚有evangelion 真嗣內心對話個種feel

"降龍儀"會係咩意思？好似好多意思係裡面咁。漢字的意思應該中日一樣？
個"降"字係"降臨"定係"降服"
"儀"即係儀式？

係咪舊多代替左有馬個角色？

搞到金木變到怪物咁又唔想

完全唔知今集想點 你見咁小人討論就知

次次赫者形態都咁柒

又變返黑白格仔
不過好似得白格有裂痕

今集反映到舊多係想養肥金木變做"龍"
就好似之前地下城果幾條肥野咁
再等阿門 QS部隊 瓜江 所有人一齊打撚死金木?

今集有咩問題？
依家金木個人冇事咪好，冇事先可以做到世界冠軍嘛

我應該明舊多可能會洗白
最後人類同喰種合作打撚敗金木
呢個就係舊多搵到人喰 共存"超和平 ~V"既方案

今集既問題係
令人覺得金木咁多集都冇成長過

最後贏嘅都係小丑，上一部到而家都係咁

事實

依家肯殺人算唔算成長？

依啲叫暴走

想要成長嘅主角咪中咗今集幅人棍圖個伏囉

今集講左舊多一直以黎嘅計劃終於黎到最後一步囉
重睇舊多果幾集喇

我諗唔關事
睇完今集
覺得佢又一舖推翻哂金木 VS 有馬既描寫
個陣既金木係有真正既覺醒，成長
知道自己成日FF啲人出黎呀
重新審視過自己

到頭來70集後又打回原形

都好難洗到白喎
比人喺局長個位踢左出黎
依家直頭唔知點返去地上啦

仲要金木暴走都係舊多嘅計劃 同埋金木獲獲唔夠打就暴走你計下成套野佢暴走左幾多次

估唔到金木就係龍
睇黎金木自己最後都係悲劇收場
比人類同喰種合力殺死，最後達至共存超和平
同舊多計劃一樣

最後舊多老死 大團員結局

我懷疑佢係唔係真係唔夠打
有版話殺左鈴屋好殘忍

真係完全無進步過,垃圾就係垃圾

阿原用自己做棄子，點知金木唔忍心殺佢就比什造削左做人棍

以前應該發生過同樣既事？ 24區個條大野 但個陣可能失敗左 滅左成個城市
利申： ff

永遠做錯選擇
事後再不停後悔當初應該點點點
完全無成長或進步

其實金木心態上無成長過 要人推先肯前進 壁虎殺母子果到叫做成長左小小 監獄果到又係咁如果有馬唔係話殺完佢再追上去殺哂董香佢地金木都唔肯出盡全力
同埋次次唔夠打一係就暴走 一係就開始內心劇場同人傾計 傾完之後實力暴升打爆對方 真係好唔中意作者咁樣
相比起瓜江金木真係成長左好小

唔係你撚有幾百集睇，當初唔同利世約炮，佢大學畢業出左黎做野呢套變日常番啦

金木由一開始就只係一個普通人，佢係文青黎架大佬

都冇推翻既 打完有馬金木領悟到既係求生欲，即使遍體鱗傷都要生存落去，唔再單單係想保護身邊既人，但問題係佢選擇左做王，而佢太善良，亦唔夠聰明，佢抽低有馬唔代表佢有能力去保護成個種族，比人迫到入絕境先知道根本冇可能兼顧到咁多野，講到尾佢都唔啱做王，佢既能力只係夠保護到最親既人，搞到今集咁其實班金木s討論完都冇結果，唔同時期既佢想保護既野都唔一樣，呢刻唯一共同既目標就只有想見董香

我反而係覺得即使金木點成長都好，西瓜都會寫死金木 有種無論金木點醒覺點好打都會失敗既感覺 雖然今次係佢on9一個人番黎救場，但同時佢又錯唔哂因爲無理由因爲佢少少「預感」就要成team人番去

英知道舊多嘅計劃所以搵瓜江幫手？

以前都團結唔到人類同喰種
點解舊多會覺得今次會成功

貪食蛇
呢個比喻幾好笑

問題係經歷左咁多野都成長呢

因為上一次應該係冚市鏟，24區地底個幾條野證明
上一條龍可能根本冇死到

佢由頭到尾都係被逼接受咁多野
有冇諗過佢唔係咩天才，普通人就係有普通人既極限

剩係依段都唔止求生欲啦

今集直情有Bug添啦
講聯絡班就把鬼火
話入見佢地冇通知糧食隊
咁冇理由剩係得聯絡班單方面通知到糧食隊架嘛
金木有不祥預感咪聯絡左入見佢地先
聯絡極都聯絡唔到咪知出事
帶齊人馬返去

咁佢可以選擇揾人分擔 我覺得佢班朋友只要佢肯叫佢地幫手一定會搏埋老命幫佢 次次都自己一個人承擔哂最後失敗走去怪自己

劇情有客觀講過金木好聰明

就算搵朋友幫都係會咁
朋友死左既話一樣會怪自己
佢一直就係想避免呢個情況出玩先一直單拖

指既好聰明可能只係名牌大學學生果種姐...

又要自己友同敵人都唔死邊有得咁架 你做得王就知道有d咩野係要捨棄

無計架...金木本身真個咁既人麻...你睇佢變白金木之前佢就係跟足佢老母果套...

我都覺

呢一頁都好有庵野feel
d說話全部就係讀者嘅反應
諗起d人拎上集張人棍貼去石田個twitter到質問

仲有呢頁六月佢地問 老師你這是怎麼了
金木答 我把他殺了
呢到個"老師"其實可以理解做石田老師 而讀者就係六月佢地
因為金木ff=石田諗橋

呢個講法幾有趣

金木就係龍 絢都去搵既人就係金木 中間插入未來時間既畫面

如果真係聰明既應該由舊多掌權個陣就一早要摸清V同舊多個底先啦 都唔知點解佢會講得出舊多上位好辦事
不過舊多做事又係快手既 佢d思路都唔係咁易就估到

唔係
re 40幾集
局長搵曉睇住琲世個陣講

成日諗住守護晒全部人 就算犧牲自己都唔緊要
盡可能win win雙贏 根本冇可能做到
到頭來都要認清事實 落手殺人

金木會唔會癲到殺埋董香

食屎鬼算唔算係最多討論漫畫 呢期成日去到2X頁

143 1001左

除左HUNTER 應該算最多

唔知點解有人會當依個真係舊多最終目的
依到好明顯只係舊多撚鳩金木

舊多同金木目標一樣既話
就唔會之後瘋狂屠殺食屎仔啦

其實今次咁搞法 金木變唔變得番人樣都成問題...而且都確認埋金木就係龍 咁睇黎金木都冇好下場了 可能到時永近 瓜江亞門佢地只會見到一隻見人就殺既怪物 所以一齊屠左佢 屠完先知係金木..

唔好咁樣完呀 佢仲有好多坑未填

又真係估唔到144比佢兜返
我覺得石田寫金木寫到有啲人格分裂⋯⋯搞到唔同時期既金木好似唔同人咁好奇怪。明明準特等時期佢已經明白有需要不擇手段，但係依家又倒退返以前咁
不過唔緊要，我對呢部漫畫既願望只係可以見到金木董香一家三口就ok

佢後來救鄒實個陣咪承認左做唔到

變唔變得返人形 都係睇作者點寫嘅啫

泉姐都係變到咁大隻

轉頭咪打完交 返屋企沖涼

金木今次係大好撚多喎

有冇人可以講返下"龍"既情報？
好耐之前已經hea睇，對龍完全無印象

我覺得size唔是重點囉

自膠，岩岩搵到了128話17頁

hea睇 不如 唔好睇啦

咁唔係重點你又提泉姐好大隻

我覺得金木話變成一條蜈蚣果度好大伏筆
最後應該好似蜈蚣咁比人斬開一節節

我意思係 泉姐 都試過變到好大隻

後尾一樣變得返人形

重點係 作者想點寫

16,17頁

咩呀
泉係入駕駛倉揸
金木應該係成個身d肉都變成咁

金木染髮討論區

和修既起源係龍🤔

你地唔好咁啦 上集先變人棍

難得今集食晒班人 填飽個肚

補返血 減慢老化

都叫車咗舊多一嘢 (雖然都知冇咩用)

咪畀啊大王威陣先囉

金木慈悲為懷果陣就累死身邊人
而家諗起條女放棄不殺原則 就變左舊冇理智既肉

未幫BB改名啊 唔可以死住

其實石田串讀者唔係問題
但係你143一頁就人棍 唔屌都唔正常喇

咁佢呢兩集擺明係撚鳩讀者架喎，你估佢唔知143一出實大把人屌大把人炎上咩，佢根本就係想睇144出個陣屌佢個班人咩反應，結果係全部收哂皮，掉番轉佩服佢兜得番
我懷疑佢純粹係想撚鳩我地先咁寫咁舖，除左魯魯修R2後半我都未見過咁既盛況

似係最後金木比永近夾手夾腳打死

真對稱 上次金木食永近
今次永近食金木

舊多係咪已經死左?
似係舊多以死換取不利食種立場
佢有心逼金木死地又唔即時殺左佢

食屎啦條垃圾 咁叫做兜得番？金木根本比佢畫到好似一個弱智兒童咁，完全比夠多玩弄緊，戰力系統又崩壞曬，金木又重複不停咁loop同一個劇情，好撚on9

我諗隨便搵個普通人做王都可以做得好過佢，起碼冇人會咁弱智堅持不殺原則， 之後搞到大家就嚟餓死，大隊走去搵嘢食仲要俾人打爆大本營，自己又唔夠嘢食被人削人棍，正一白痴仔

結果佢依家唔夠人打最後又係食人肉，咁有冇人可以話我知佢之前堅持咁耐究竟又係為咗咩，有咩意義？

其實今集兜得好差 今集係因為佢想繼續見董香先去食野 搞到其他人嘅死唔重要咁 依家仲要食到暴走埋擬似變最終boss

其實佢一直堅持不殺嘅原因係渴望返去古董時期個種平淡生活，唔好唔記得，「不殺」不但只係佢一直堅持嘅原則，亦都係店長嘅原則，由佢一開始變喰種店長就同佢講只有佢先可以創造人類喰種共存嘅世界，或者潛意識一直將呢樣嘢作為自己嘅原則，所以一直以來都打破唔到呢個心理關口。

更加顯示到董香對佢幾重要

所以店長咪帶頭收左皮 只係覺得金木去到呢個地步先肯殺生有d on9姐 仲要係暴走情況下

咁個食個下係清醒嘅 係食食下暴走啫

個人拙見 手機排版 sorry1999

今集頭三頁都係撚緊讀者

首先第一頁就係串緊啲炎上嘅人，佢就特登畫到好似啲王道漫畫噉，金木堂堂正正喺角鬥場噉打鈴屋

(我估意思就係同讀者講，依個唔係王道漫畫，但係你班契弟想睇我咪畫囉，但係唔好再誤會

然後第二頁就好似上面嘅ching噉，就係更直接撚啲外國炎上佢twitter嘅讀者

繼續落第三頁，除左上面另一位ching嘅個人見解之外，透過直接殺咗鈴屋，再由第四頁嘅琲世問翻啲讀者，滿意未？亦都係串緊讀者

———————————————————————————
另外我想講下個人對金木嘅成長睇法

個故事最一開始

1. 作為人類嘅 金木 研

係一個非常細膽嘅人，佢連鼓起同利世講野嘅勇氣都冇，然後

2. 變成喰種嘅 金木 研

喺遇上董香之後，因為一開始金木好廢，所以一直都被店長，董香保護，作為成為喰種最初嘅成長期嘅金木就好憧憬自己終有一日能夠保護其他人，同諗住秉承住店長不殺嘅原則，但係遇到西尾，月山等人之後就明白自己始終係能力不足

3. 被壁虎虐待完嘅 白。金木

其實都金六比壁虎虐待完之後，佢強左好多主要原因係因為經常使用Rc細胞嚟恢復，從而令到Rc喺身體入面嘅佔用率越來越高。 當佢發現自己有能力之後，見到董香俾佢細佬虐打，就諗住靠自己嚟開始保護其他人。

4. 壁虎事件後嘅 白。金木

喺金木 同 万丈 月山等人周圍刮嘉納嘅途中，更加明白到，出面個世界係有幾咁複雜，比金木自己仲要強嘅人多的是，所以金木開始學習各種嘅格鬥術，仍然都係希望自己能夠保護其他人。

5. 打鯱嘅 半赫 白。金木

喺同鯱打嘅時候，金木開始清楚身為普通喰種，而又唔食人類，靠飲血糖咖啡嘅佢係有啲佢無論如何熟練格鬥技都打唔贏嘅敵人，所以金木開始共喰，然後變成半赫者

6. 翻安定區幫手嘅 半赫 白。金木

喺得知安定區會畀CCG圍攻之後，金木選擇獨自一人，諗住可以返去保護過往對佢有恩嘅人，但係比有馬爸爸GG咗。

Re:

7. 佐佐木 琲世

作為一個冇咗之前記憶嘅人，佐佐木不停努力咁樣表現自己，希望得到認同，同時亦都不停同有馬爸爸訓練，鍛煉身手，希望可以保護屬於自己嘅Qs班

8. 佐佐木 琲世 + 白。金木 研 》黑。金木研

喺畀高槻泉打殘完之後，佐佐木就明白到，只能不擇手斷先可以保護到自己想保護嘅人》而佢當時嘅心願就係 保護佢覺得重要嘅人，然後瀟灑咁樣死去

9. 有馬戰嘅 白。金木研

同有馬打嘅時候，金木佢去到最後亦都放棄咗佢嘅心願，就係保護佢覺得重要嘅人，但係同時亦都要繼續生存落去。然後嗰陣時，金木仍然秉承住店長嘅不殺原則，所以嗰陣時金木係冇選擇到去殺有馬。

10. 獨眼之王 金木 研

去到最新個集，金木 研 明白到，如果再留手，就會連佢最後一個心靈嘅歸宿都會失去，佢之前做咁多嘢都白費晒，所以係咁多個人格嘅同意之下，先至破咗 不殺 嘅戒律

Btw, 因為黑山羊入面大部份都係冇乜能力可以喺出面自力更生嘅喰種，所以基本上可以唔當佢哋係戰力。所以變相，金木係有限戰力嘅情況下，只能夠希望保護到喺黑山羊入面嘅喰種，而令到金木做咗王之後好似乜野都冇做過噉。

之前有講有大量嘅rc抑制劑唔知用黎做咩 其實舊多會唔會用黎對付變左金木嘅龍？

唔係For亞門？

由佢以前唔肯殺人類到依加肯殺嘅轉變？

之前單純覺得係因為製造個班死先要咁多抑制劑 不過都好可能係一早準備好要對付龍

其實都係任作者吹

亞門應該唔洗咁多罐掛…

仲有之前有講qs班係金木嘅抑制器所以舊多講龍嘅時候下面三格係qs班 依家應該要收返個伏筆

屌好撚癲....打贏有馬同艾特人咪係金木 原來作者一早講左「龍」係乜水

睇完143成個星期就係諗西瓜究竟點兜
原來只係一直俾佢撚緊
根本佢就一早諗好哂
依家仲出埋金木=龍呢個超展開

144最尾個頁

好似寫緊60/？ 作者想表達「降龍」進度？

其實諗起靈能百分百主角爆seed個陣啲數字

俾佢撚到
但其實諗翻起
由始至終個劇情都係俾佢撚住作落去

反叛的魯魯條劇情，將世界既仇恨集中向主角身上，佢死左仇恨就一齊消失。

食撚左葉月就好啦 為我可愛既零番隊報仇

屌點解咁少人討論 之前狂屌西瓜啲人呢

棄咗漫畫

其實金木只要擺脫原則，根本就好撚勁
舊多佢屌金木係啱嘅，成日淨係諗住自己一個搞得掂
人哋對家都有兩個人喇，咁都唔識醒嘅

down左成個禮拜，睇完呢集安慰返d，唔好下集又反高潮就得

一話可1001

咁都叫兜得返 ？
不斷重複之前做過既野有意義咩？

enough is enough

同埋話係串緊上集炎上佢既讀者

乜d漫畫家唔係一早會畫定幾集先架咩？
即係今集有可能係幾個星期前畫
除非你話佢已經估到會比人屌到仆街，順便製造話題性
定我認真左？

雖然係咁，但應該真係影射緊佢嘅讀者。由一開波金木放過葉月d讀者就係咁屌王好廢，作者一路寫落去估到之後嘅劇情讀者會咩反應都好正常

我覺得幾正 特別係第一頁
特登整個位畫董香祈禱：金木要贏啊...

作者心諗 我依套唔係王道漫呀 我鍾意點畫就點畫

屌頭幾頁做乜9....金木s好似幫作者解釋點解輸咁.....
眾金木s互相傾計果幾頁係幾型既.....
但結果最後就算金木反咬番但係照舊多咁講好似都係中曬佢計咁
最後仲好似失控埋添.....
而且最重要係....0番隊兩個小朋友真係死左啦

痴線
唔係王道都唔係咁過份啦
金木打咁多場硬仗贏得幾多場
3隻手指都數得哂

屌好嬲 我啲零番隊bb係咪真係死左

舊多死左？
有人大叫局長

鹽蛇，有馬，絢都個次算唔算硬仗

根本作者就變態
永遠對金木欲求不滿
打完有馬破殼銳變，由求死變求生，知道自己以前靠FF黎逃避等等
到扑完董香，知道自己唔再孤獨寂寞，有真正愛佢既人
性格應該會有返穩定性，唔會再暴走
點知今集又暴走

完全唔覺今集係兜得返
金木繼續OnOn99咁中舊多Set好唒既局
依啲叫兜得返咩
實力又冇智力又冇，連最簡單既穩定性都冇
做乜衰乜
我地讀者根本唔係話想睇皇道風格漫畫
只係想睇金木係硬仗贏一次啫

壁虎算
絢都唔算啦

有馬叫打贏咩
有馬自動棄權咋
金木自己都識講有馬先生就算手持爛左既庫因克都可以戰鬥落去

有馬個次點都要算佢贏既，又唔好咁harsh
有馬都講殺唔到佢

”依家依種傷對我已經冇意義“
有馬係比金木依句兇到啫

當有馬用遮都殺到食屎仔既時候
我覺得手持爛庫因克既有馬係可以K到金木
而事實亦都插穿過金木身體

睇圖都覺得好撚嘈

金木變左隻怪物？後面d畫好花睇唔清楚

殺晒班細路變左舊大肉團,最後爆左出地面

ON9 穿左金木身佢都仲企係度已經證明有馬唔用完整武根本打唔贏佢
你可以話金木未贏 但係有馬知打落去都唔會贏到

睇吓永近會唔會再次幫到金木手

人棍金木果頁根本寸緊班讀者

你鍾意啦
有傷害就要用RC回復
你覺得用把遮殺到食屎仔既有馬會冇辦法贏都冇辦法

其實我覺得金木唔係聲東擊西都係打唔贏有馬 佢自己都話正常手段打唔贏

用遮係殺垃圾 唔通用遮黎打艾特咩

仲要有一幕
有馬用爛庫因克都可以斬斷金木赫子

魚虎夠聲東擊西 打死左有馬未?

鯱係撚聲東擊西咩
兜佢盲眼位咋On9

桶身插唔死 斬手腳識再生 點打?

不過無可否認依家嘅金木真係可以一拳打爆有馬泉姐

係囉 之前金木都係用呢招先知唔work 最後赫子開聲呃有馬攻擊錯地方

點打，咪繼續打囉
打食屎仔就係要打到佢冇RC恢復
一係就一招爆頭致命架喇

有馬唔識回復打一個無限再生 繼續打?

比人批左對腳
有馬：認真啲啦屌

有馬冇受過傷喎ching

斷左武仲點唔受傷呀ching 你真係當有馬無限體?

轉載巴哈 發現第一部的伏筆

金木在讀的書叫the dragon of blueland，這本書是一本存在於現實的故事書
根據維基，故事內容是主角（龍）回到家園，發現親人遇上危險

斷武還斷武
受傷還受傷喎
庫因克係有馬身體？
上面講左有馬用爛庫因克可以斬斷金木赫子

無限體力就應該唔係既
但係24區唔駛瞓敲足幾日地鼠既應該體力還好啦

未見過呢頁既

唔洗嘈啦 依家金木一定勁過有馬泉姐

作者好撚癲

全盛計金木一定勁過老左既有馬既
佢都話左眼已經睇唔到野，打落去都係比金木磨死

西瓜真係大師，之前屌鳩西瓜我知錯啦

但我覺得個外形唔似龍似舊屎

唔記得邊集介紹泉姐D書，其中一個內容都係講龍

唔係好睇得明 鈴屋宜家係死咗定點？

屌你係咪真係咁難明 FF嚟啊

仲有好多疑問
睇最尾個頁，金木啲赫子爆到成棟樓咁高
範圍有成條街咁長

咁Naga(前獨眼王？)點解會冇咩人類知呢
照計應該仲誇張過金木

佢明顯係問緊讀者，咁樣嘅故事走向你滿唔滿意

地底王似好耐之前既事 因為班地底細路唔識講現代語言

應該四方同雛實去咗搵董香 應該頂到一陣

btw 美座 諗住攬住納基條屍攬到幾時

攬到納基訓醒為止

中間唔通係瓜江
瓜江vs董香

舊多係瓜江面前殺左黑磐仲點會幫佢

睇身型髮型應該係
如果係黎支援董香佢地就好

瓜江幾時變左飛輪海頭

你真係覺得係兜咩？
明顯佢有全盤計劃
特登玩鳩讀者
唔通金木係龍，又係今集先諗岀黎

睇佢今期頭幾頁串我地讀者串到口啞啞

上集1001，今集10頁左右，你話喇

上集都成個禮拜先1001啦

是但啦 我剩係知道睇到呢幕好爽

我弱智睇唔明究竟金木係真變咗人棍定係點

係真，同鈴屋戰打輸咗

睇佢內心劇場應該係什造跟班捨身攻擊先贏到 因為金木唔忍心殺佢

金木不殺真係好撚on9

金木都講話什造個跟班真係好幫到手，加上佢地係著最新型嘅甲，係情報上金木輸咗一節，所以金木贏唔到都尚算合理

但係又話嗰啲新，對身體負擔好大嘅

遺書已寫

原來阿原係一等黎咋 咁都有甲著
不過佢係外傳到依家真係成長左好多 金木都話佢同什造配合得好好 所以兩個著埋件甲加埋可能真係可能有老化有馬級數

自己諗

有全盤計劃唔代表個劇情好架

唔知啦
個陣鈴屋第2次打安久
打完套新自己甩皮甩骨
個幕唔知想講鈴屋套甲散哂定只係話鈴屋想收返套甲

鈴屋都受左傷

其實霧島新幾時先出返黎 依家感覺就黎完都無講過佢

死左啦

當佢死左啦
我諗同店長一樣

我指套甲自己散哂喎

啲人格本身係到鬧交 一提到董香同個仔就有共識 睇黎董香對金木真係好撚重要

其實利世都幾勁 比人抽左咁多次同咁多赫包都未死

老婆啊大佬

Agger
你話唔係王道漫？
到目前咪又係關關難關關關過
無端端整頁人棍根本冇意義
戰敗但未至於人棍都仲兜到點樣共喰
學返上個po巴打話齋牙都甩撚晒點食
而家根本係夾硬兜

本身已經冇晒屋企人

英 又唔知死咗定走咗

最初董香話晒都叫為咗佢打走錦

同間接幫佢融入安定區

長年累月嘅經歷

又做埋佢老婆

再同佢扑嘢生仔

梗係重要啦

整頁人棍咪係要金木人格分裂
再反思自己錯係邊囉....
你咁講法d劇情樣樣冇意義 不如唔好寫

我認同
純粹想指出柒左然後補鑊，同故意撚狗
係兩回事黎

其實舊多會唔會只係傻仔一個

廢柴a0毒撚難得溝到個mk大波靚處女，仲要中出埋
緊係當董香世界第一啦
點可以咁快死，起碼都要扑多幾獲先

FF下先
唔知大家有冇諗過
24區既赫子牆係CCG (和修)攪出黎

無印個陣
金木小隊去左安久大宅
然後係大宅地下室見到赫子牆
金木都疑惑點解大宅既地下室會有赫子牆
個陣月山解說話赫子牆原理照計同庫因克一樣
但有講明係24區喰種既專有技術

安久亦都回憶過
CCG (和修) 知佢老豆欠債
所以要脅利用左佢大宅既地底起左個喰種化設施
即係CCG製造赫子牆保護研究室?

去到後期Re
舊多話以和修起源，將最終Boss名為龍
正常推理，即係和修起源係地底既Naga
= 和修係黎自24區？

成個赫子牆偏佈24區
如果真係和修整既
原因一係唔想比人入去，一係唔想比人出去?
或者Both?
調查24區既敲地鼠行動
印象中次次都搵自己友(V)既CCG最強有馬帶隊
敲左咁多次，如果有心搵點會搵唔到地下城
絢都去一次就搵到啦
所以敲地鼠行動只係防止人走出走入？

照你咁講應該係唔想比人知喰種嘅起源掛

次次有挫折都人格分裂
要分裂幾多次

啲格仔黑白色左成套作品
打完有馬終於變哂白色，以為金木個性格會變得穩定
今集一個唔該又變返黑白色暴走
次次有挫折就打回原形咩

舊多呢種角色下場多數係唔小心玩死自己，但同時遺害人間

朱古力之流

朱古力明顯柒好多，柒足成個第二季

舊多係今集比金木食左有小小柒 其餘時間計謀上都係屌打金木

舊多次次都深藏不露，朱古力就…算啦唔想再提

舊多點睇都似係專登比人食wor
仲有埋句 我嬴了
再講佢之前都話要製造一個最強既敵人 用龍黎命名
只不過無人估到金木就係果條龍

舊多既目的會唔會都係想人類同食屍鬼共存
將金木打造成龍 要人同食屍鬼合力先成功

btw 佢之前都講過一句
"做任何野唔駛理由"
咁上下意思既野
可能佢只係想事態變得更有趣

其實泉姐點解比ccg捉果陣咁順灘？ 就係為左要推金木做王？ 覺得佢唔似有馬一樣一心求死
依家仲要只係得一小部分人知佢死左

Agger
舊多似係純粹好enjoy玩弄+擺佈人

我又唔係咁睇喎，佢做嘅嘢只係為左同佢老豆唱反調，佢老豆死左，就好似冇晒目標咁

剩係覺得佢逃獄果陣無啦啦比舊多打死左

好奇怪 舊多勁過泉姐咩

比葉月口爆果個係咪係監獄救果個雞冠頭黎?

係
唔知點解好憎葉月 尤其係佢殺喰種既方式

其實上一話金木啲牙無甩到 你地睇下佢爬黎爬去比葉月笑做nugget果幾頁

金木而家由一舊人型麥樂雞變成一舊超大型麥樂雞

和修起源為龍，而地下比和修吉滅左

最終舞台，小丑
左上，金木舊多
小丑要有地下之王既規模佢先上舞台玩
所以舊多整金木變龍，重現地下之王和修吉既悲劇？？

今次唔係增減黑白色之類
係正式將所有黑白色融合一齊, 無分彼此
類似我地成長o個種 "成熟", "接受現實"
而家呢個先至係最強o既金木

麥樂雞獸到底會進化做邊種龍？

點解係寫143話
我以為自己眼花

ff緊上集

240號係點解

可重睇

又要失控

重睇啦

張圖避開攻擊係邊個？

麥樂雞咁樣變最終Boss好難唔BadEnd架喎

[王道mode]
舊多係專登俾金木食
理論上係同隻"龍"融合
想爭奪"龍"嘅操控權
真正成王
[/王道mode]

咁點解唔自己食？

會唔會天然獨眼都會早死
有一集佢係到計自己已經28歲(?), 慨歎已經用依個身份做左14年

要獨眼同源相食(利世) 先得掛

話唔定黑白先係最終型態

舊多自己都係獨眼利世赫子

舊多自己都係獨眼又係利世赫包又係加納式手術
金木得佢冇可能唔得
變龍可能已經冇意識

我會咁睇,佢有集話自己要做ge野都做哂,
而獨眼之王只需一個,索性自爆推動喰種立場,
而且入監獄都係推金木一把,舊多果part純粹估唔到
應該就唔係求死

舊多應該死左
睇怕佢個計劃就係將金木變成龍
不過佢自己都犧牲埋？

根本石田個一貫風格
其實好大機會係瓜江
因為佢想誤導讀者董香有危險 營造絕望既氣氛
但可能堵截部隊已經比瓜江做瓜晒

嗰幕望似係危險，但其實未必係

瓜仔真係好慘
老豆比喰種做瓜
上司叛變 鐘意既女仔係痴撚線 好兄弟打野呂殉職 條屍都冇埋
同老豆同事解左心結 又比舊多殺
re出場咁耐就輸足咁耐 除左打贏鳩下鳩下既羅瑪

佢老豆係比泉姐殺

次次都越級挑戰唔輸就奇
但佢實力已經係CCG top果幾個架喇

佢既成長最顯著

佢有小小似第一部金木，不停比人虐

一開頭比屎錦屌打 到依家可以單刷sss+ss都算係咁啦 心態上仲要成長左好多

其實佢嘅心路歷程反而似王道主角
雖然俾人虐
但次次對著大粒野都有光環保住冇出過咩事

相反金木又爆眼又爆腎仲變埋人棍癡線佬

都唔算好王道既 王道漫主角應該係鳩叫兩下就可以打贏對方
瓜江打蘿瑪果時可以控制到自己無暴走果到我覺得佢幾型

才子，已經不想再看到有人死了

個幕我眼濕濕

瓜江果次都比神父爆左鑊金

佢幻想不知無死同佢一齊打神父果幕幾感動

把口成日話靠自己，扮自私
實際上不知幾在乎條team

好鍾意睇瓜仔d內心戲

二十四個金木

無印143話講到明 "悲劇的落幕"

竟然悲劇已經落幕, 我相信RE會係happy ending

其實我想知道ixa係用邊個整 既是都講左鳴神唔差再講埋呢把啦 話哂有馬用親都係呢兩把野

我睇到好亂,已經唔知做緊咩
點解你地睇得明
龍係咩,其實今集係咪金木暴走only

雖然亂係食屎狗一向既特色,佢每次d大戰打打下又亂入1件,睇睇下我都唔知邊個打緊邊個

當初同你一樣
之後從睇發現好多野其實一早畫左/出現過
並唔係無啦啦爆個角色出黎

之前舊多唔知係邊集講過
佢要打造一個最終boss, 連有馬同艾特都可以一拳打爆嘅最強敵人，亦即係龍，聯合人類同食屎仔合力打敗佢，以幫助佢達成超和平

呢句係指悲劇嘅下場 唔係代表悲劇已經完咗咁啦

試下以後每集睇多兩次你就會明

連龍係咩都唔明...
唯一嘅解釋係 佢冇認真睇

正常都唔知龍係咩 佢都冇詳細講過 只係知有龍既存在 但係緒都去地下果條應該係當年王變成既龍黎
當係最強+暴走既喰種

其實我淨係想知佢死左未

我係每睇一次新番, 跟住追POST, 追完POST 再睇多次就會明
初初睇RE 嘅時候無睇任何討論POST, 完全唔知做乜9
今集完左會由頭再睇一次

食屎鬼會唔會本身一直都係生存係地底 直到被絢都發現個條龍打撚爆哂原有的地方 先上左地面
純ff

美座...

咁原本食啲咩

我睇過既最好既分析

Lm

呢條友咁堅抽

佛教都搬埋出嚟

基本上依家既劇情可以肯定
地下既Naga係和修既起源
即代表和修係黎自24區

當年無印其中劇情講到
金木小隊去左安久屋企
仲係屋企既地下室見到有24區既赫子牆
月山即場解說，赫子牆既製造原理基本同庫因克一樣
但佢好強調赫子牆係24區喰種既專有技術
基於以上兩點，可以得出24區赫子牆，甚至乎連迷宮一樣既路，極有可能係CCG (舊派和修)攪出黎

咁做既原因係唔想比人進同出，想困住一啲野？
24區既敲地鼠任務，用作調查未知既24區
竟然次次都要動用CCG最強有馬貴將去帶隊
當然有馬既身份仲係V既人，即係和修既人
絢都出發一次就搵到個地下城
0番隊搜查能力咁強就出發咁多次都乜都搵唔到？
所以敲地鼠應該係防止有人接近地下城
或者防止有喰種係地下城出到黎
地下城應該有好多和修既秘密等作者透露

舊派和修既做法係單純維持平衡
舊多依家既做法係單方面屠殺喰種
然後迫出喰種方出現最終Boss"龍"

有人話舊多可能同金木一樣
想喰種人類共存
所以製造"龍"令喰種同人類合作
但我個人認為冇咩可能
因為"龍"都係喰種
當民眾認為喰種可以變到"龍"咁可怕既時候
只會更加想喰種消失
所以舊多比較似想引發全面戰爭？

而舊多應該偏向喰種依邊？
因為和修一貫都想變做人類
但舊多主動要求嘉納令佢變做喰種
佢唔抗拒成為喰種
甚至乎將和修一直隱藏既秘密，"龍"
揭露係大眾面前，仲稱呼“龍“係佢同伴

唔知做乜鳩都正常，啲打交分鏡我到而家都仲係一頭霧水

即係隻naga係和修度出黎 和修班祖先乘機扮人類打冧naga 咁啲人就支持和修上位成立ccg ？

其實一路係打架亂
劇情方面西瓜唔亂架喎
話唔明果d極大機會係唔記得左劇情

一睇唔明就話亂 更住就HEA睇架喇
呢個post都有幾個

咪係，其實根本好多term會係人物對話入面解釋番，仲會好詳細；戰況嘅話，都會畫晒圖又有文字解釋（好似無印青銅樹對ccg、古董戰 & RE流島戰、地下呢一場）
根本好多野都有交帶落
懷疑根本係班友仔懶得睇字先呢樣唔明個樣唔明

其實呢套野好多個人都係悲劇, 唔止金木

有馬：半人半喰種，好似死神咁過一生
舊多：做利世隻兵，冒死幫佢逃走，點知對方完全唔將佢放係心
泉姐：出世無屋企人照顧，為左報復而生存

其實店長都算係

根本就自己攞黎，自己HEA睇睇唔明就瀨漫畫
然後就上網搵同類，想證明唔係自己個人問題。
自己呃自己。

董香, 雛實

CCG果邊都唔少悲劇啦